首都獨立廣場聚兩萬人 軍警示威者大和解 白羅斯獨裁在崩潰

白羅斯>香港

港共

香港班狗=垃圾
個個洗撚晒腦效忠中共

第三世界

殺咗人都原諒到？

有主權真好

第四世界

因為當地軍方變節就可以玩死總統同政府，同時唔洗再同示威者打，香港複雜在就算班狗變節，佢地就要同老解打，打示威者定同老解打正常都識諗

如果D狗 無福利 人工低 無宿舍 一樣反政府

人地鬼佬唔做走狗, 香港班警察自己照下鏡

肯放低武器咪算好
港狗殺咗人有冇求人原諒？

我地香港仲衰過白羅斯同黎巴嫩呀而家

盧卡申科條賤人會唔會同普京勾結，引俄兵入關？

一星期都唔夠已經和解到，證明白羅斯黑警佔少數
香港果d就全部都係黑警

取消暴動定性
依家叫埋反政府動亂添啦

咪on9 維尼根本唔夠膽用解放軍

白羅斯獨立左，民眾直接面對自己政府就得！！

聯署支持封殺微信同TikTok

真係好諷刺
黑警藍屍成日話外國示威既話D警察會點點點
結果美國示威、黎巴嫩示威、白羅斯都證明警察唔一定要好似香港黑警咁瘋狂
呢一年真係不斷證明只有香港黑警先咁無人性

無撚有錯 華人賤種做奴隸最出色 睇返歷史就知中國人最叻打壓自己國民

香港係殖民地
要打贏殖民母國先搞得掂
根本移民係最佳選擇

Real

但個總統都仍然係盧卡申科,唔算贏咗

白羅斯名義獨立，事實都係俄佬既附庸
普京隨時都會派軍

複咩雜,香港班狗係真係狗,真係想打死香港後生仔

衰過第三世界國家

冇錯

咪係係香港先做到特權階級 出去其他地方邊有謀生技能

深水埗餐廳指上周凌晨遭五警擅闖 警方：翻閱文件為聯絡負責人 警員一直盡責看守店舖 - 20200815 - 香港新聞 - 有線新聞 CABLE News

警畜：屌你老母啊香港人

香港黑警又嬴
對比起全世界，香港黑警黑既程度都算係世界頂級

只要建立親歐政府, 白羅斯先可以發展

快到

Ｄ女唔錯

Respect

如果香港人唔交税就得

你地真係咁憎我地？

出面班人香港話有好多白警架

佢走投無路果陣就咩野都用

唔係咁易㗎，個關係同中共香港差好遠
如果俄佬可以輕易派軍嘅，一早就派咗收返白羅斯啦
就係唔得，佢先要之前又俾津貼又剩去搞融合
唔好侮辱人地國家

會，仲要以防萬一移開埋自己軍隊

如果打輸咗俾解放軍，佢地咪會俾公安取代

人地外國點解唔驚訝香港呢
兩萬人都大和解
香港人二百萬人 打得更加勁
打左成年 先叫做出下聲（仲要係借力打力咋）

其實班狗係由老解統領，唔會出現呢個情況，唔順氣唯有辭職

事到如今 我覺得佢地無錢都會幫中共殺人

係你太天真 佢地眼中無自由民主
全部都係示威者破壞社會
佢地連讀書都唔掂 大把文盲垃圾
拎社會平均薪水高幾千蚊既工 行行企企 凉冷氣
仲可以ff對社會好撚有作為 貢獻
不知幾好

個個以為自己喺度打緊甲級戰犯

有主權???
比個親俄極權政府玩左46年喎....
人民忍左46年先有今日

希望白羅可以真正民主化，將班俄狗掃走

人哋有幾個警員公開變節，嗰啲一樣有可能會死
香港三萬狗係一個都無

依家盧卡申科仲能控制局勢，你知唔知普京狠過傻逼習有幾多?
烏克蘭，克里米亞，喬治亞，普京都係話派軍就派軍
冇得理你乜野主權國家
官方立場上俄佬都唔承認派軍，係小綠人

所以除非大陸有大型嘅革命運動,如果唔係好難接冧港共

所以話香港有白警真係得啖笑

因為佢地將平時執法射死黑人當做開槍鎮壓示威,根本平時只睇TVB都唔會有文明國家開槍鎮壓示威呢件事發生

香港就連罷工都唔願意,算吧啦

再次證明黑警個奴隸性

好似平行時空睇緊2019香港咁

希望佢地傾得掂

烏克蘭咁反骨都派到,白俄親俄點解唔得.就係因為佢個政府仲未反俄,國內人民都對俄羅斯唔反感先會由得盧卡申科自己搞掂.

因為佢地將平時拘捕時射死黑人當做開槍鎮壓示威,根本平時只睇TVB都唔會有文明國家開槍鎮壓示威呢件事發生

五毛分化撚又出來吹風

push

香港狗就係狗

移民易過罷工

香港警察=恐怖份子

希望佢哋成功
得到 真 · 民主

香港狗，一定抄低班女牌，之後食免費餐。

不過現在屎就有得食

狗=低智商又無腦又貪錢

都係嗰句啦
將香港中共同俄羅斯白羅斯去做類比，我就真係覺得對人地好侮辱
烏克蘭即使俾人派軍，但無可否認佢哋都係自己國家

香港果班雜種狗只值得死全家

香港仲衰過白俄

今次歐盟睇到實俄佬敢出軍係找死

盧卡申科一直食兩邊茶飯，普京咪必想幫手。

同意

親還親，唔通個國家玩咗廿幾年，真係心甘情願俾大哥咁樣話解放就解放咩？軍隊請咗入嚟送唔走㗎喇喎
用港共傀儡思維去諗人哋白羅斯、黎巴嫩等主權國家嘅政府思維根本on9
唔好唔記得今次選舉前盧卡申科先高姿態話拉咗班俄佬

你都戇鳩鳩仲停留喺香港黑警只係打份工只係為份糧嘅思想

黑狗只配死全家

香港只會係天荒夜譚

唔係對人地既污辱，係顯示港豬有幾廢
白羅斯 烏克蘭面對既壓力都唔比港豬少，唔好日日話人地係主權國家替自己找藉口

香港衰撚過伊拉克

香港係幾難搞到工人運動嘅,尤其係有班心理上係資本家實質上係無產階級嘅奴隸.

香港，爹親娘親不如黨的rmb親

ON9, 人地白羅斯兵唔跟政府走, 要面對既係俄羅斯同支那軍

所有獨裁者晚年都係比較多疑嘅

烏克蘭都話要入歐盟，歐盟有出軍支援咩?
都係制裁了事

白羅斯就係一個政府

香港政府唔係

中共先係大老虎

香港政府收入主要來自賣地你唔交稅基本上係好少嘅事

香港警渣：

如果企番喺人民一方的話
可以
但香港果班係冇人性冇感情的蛆蟲
所以冇可能發生喺香港

白羅斯既背後係俄佬
俄佬呢隻老虎仲威過支那

X2
俄佬對於係佢附近設立屏障好執著
重有俄佬唔會猶豫不決, 行動之前唔會點漏風聲

呢啲國家想唔受俄佬影響都係比較難攪

我覺得未必，盧卡申科同普京關係近年已經大為退步

咪就係，香港嗰班根本係人型狗

但個總統去左搵普京幫手 唔知而加點呢

黑警真係世界第一垃圾
為錢姐 但會講到好偉大

前車可鑑
西方世界知道與大部分人民為鬥
最終下場政權都會崩壞
好似烏克蘭咁 總統漏夜逃亡 黑警最後都要跪求原諒
只可惜香港真正敵人係中國呢個極權大國
香港人對佢黎講微不足道

睇吓歐盟軍事會唔會幫

用準特種部隊飛狗打市民
同伊朗獨裁政權睇齊

你以為習帝唔on9?

你都係港豬一份子

錯

香港係狗 = 共產黨員

當地軍警都係受聘於政府
只可以講共產黨好叻控制人
64都係咁

有幾個原因

第一 一直無黑警倒戈係因為
係因為大部份黑警看唔到倒戈 加入你地會嬴 / 政權就快玩完

1944年 斯陶芬伯爵刺殺希特拉案 好多人對日子 無任何感覺
以為只係德國晚年 偶發的反希特拉行動

事實上個背景係十幾日前 盟軍係諾曼地登陸成功
德國重新面對東西兩線戰爭
好多德國將領知道敗局已定

而事實上斯陶芬伯爵班人唔係為左民主，自由
佢本身都係右傾 例如支持將東普魯士同波蘭 德意志化

到真係個個唔交税,條數就會變哂

香港班警畜已經錯過左修補關係個時機
個血海深仇香港人一世都唔會原諒
將來跪低道歉都冇用，一棍扑落去

佢哋喺香港唔做狗都係一無事處,除非做冇牌嘅黑社會.

全球去獨裁去極權

如果白羅斯人民最後成功左
係一個好好既象徵意義

Stand with Belarus

你都on9
依家係人哋政府肯退讓，俄羅斯出唔出兵係後話
依家香港係政府都唔肯退

一早混左入去

個肺好白

咁咪剩係追究殺左人個個囉

呢班香港黑警真係好變態

港豬連罷工都做唔到 日日返工 憑咩港共要退

唔係洗撚晒腦效忠中共,係自私為利益為錢

七十年代香港貪污成風，當時的港督麥理浩為打擊此股歪風，成立廉政公署，以取代警方調查貪污案件。由於當時的警察內部集團式貪污嚴重，例如七六年的九龍交通部貪污案，被控的警務人員便多達十六人，集團每月的賄款高達四十萬元，逾四十名警務人員牽涉其中，加上廉署查案大小通吃，不少警務人員被邀往廉署「飲咖啡」。

頒特赦令平息風波
面對沉重的心理壓力，先後有被查的警務人員自殺，當年十月二十八日逾千名警隊人員在警察總部靜坐抗議，又遊行到港督府請願，將一萬一千個警務人員的簽名交與港督，要求廉署停止調查警隊貪污，其間更有四十多名警務人員衝上廉署行動處總部，與廉署人員發生衝突。
事件迫使港府高層召開緊急會議商討對策，最後港督頒布「局部特赦令」，要求廉署對在七七年一月一日前涉及警隊所犯罪行的投訴或證據，在一般情況下不受理，即只追究大案，小規模的貪污不予追究，讓有關警務人員重新做人，風波才告平息。

一萬一千人，當一半人退左休都仲有5500人以前有份貪污

真心想了解白羅斯有無藍絲同白羅豬

一開始唔用老解係冇需要
只要維持到差佬冇足夠誘因變節就夠

連登仔：屌武肺好驚好驚 咁既時期仲上街係咪想死 命都唔要

主權國

班黑警根本係社會負資產
垃圾黎。

驚得罪俄佬,不了.但制裁完普京政權冧咗未？2024年我睇普京會繼續掌權！

佢地好叻搵狗 奴才啫
狗唔使識自由意志 獨立思考
邊個俾飯佢食 俾大屋佢訓
佢就係主人

快引支俄入關
維護一帶一路權益

真
班狗有腦就唔做狗啦
將以前學校比人恰，老師偏幫讀書好
果啲自卑用權力發洩番出嚟

總要有一方放低先

香港人抵死

警察都唔做野，佢重有得做?

白俄人民加油

有片成個拘留室慘叫都叫少數
宜家咪frd住先
推翻之後清算黑警係遲早既事

第二 係你所講革命結構

軍事政變大多數時間係少數人
要係第一波突擊 已經控制局勢 癱瘓對方指揮系統

點解發動政變 往往會佔領電視台
係因為控制左媒體 可以營造大局已定的情形
令其他敵對勢力有所顧忌

土耳其政變 埃爾多安 第一時間係用手機拍片
就係想令大家知道局勢仲係控制之中

搞政變好多時唔係上將，國防部長
好像當年朴正熙只係少將

香港班黑警先唔好講班撚樣個性格
呢班友難聽少少
鄧炳強只係市公安局長
所謂分區指揮官只係派出所所長
警長只係果種 唔攝衫 帶住幾個手下 去 周圍攞著想的公安隊長

公關嚟啫,唔通學似柒婆咁死攬三萬隻狗咩.

等你帶領打贏咪得囉，五毛狗

俄羅斯軍警都知殺自己人係唔岩嫁

咁快搞掂真係羨慕
香港the worst is yet to come

人同畜生之別 唔好期待香港班狗會咁 會嘅話一早做咗
佢哋連自己做緊乜都唔知 只享受濫權快感

諗起六四前夕⋯

因為佢本身真係垃圾 唔做狗搵唔到咁多錢

如果612之後一個星期就和解
應該9成人都會收貨

希特拉係史達林格勒軍役前
"元首戰無不勝"個形象 幫希特拉穩住軍中勢力

1941年前 反政府運動
只係出現在民間層面

推

正如王喜講，和解就冇得住宿舍

白俄羅斯人贏緊5:0

為錢為宿舍啫
對班人型垃圾黎講真係絕世筍工

根 係 錢作怪
低層當你咁既學歷CV
真係搵唔到份工 人工福利好得過做狗
高層 人工高 收咁多錢老細講咩跟著做
之後就被洗腦 / 自我洗腦 覺得自己係正義之師

黎巴嫩 巴羅斯 泰國

We are together

希望有日到香港

其實係

白俄羅斯 要民主化呀

777: 天方夜譚

為咗國家，暫時放下

咁樣落香港面
香港政府一定要嚴厲譴責

實際上老解唔夠黑警打
係班黑警7下7下唔知姐
隨著中港越來越融合, 國安系統會控制警隊
之後班黑警會發現班大陸喱廢不特止仲要騎住佢地頭
但係到時想走已經太遲

香港地位唔同 只係地方政府

已經用左
武警係軍隊黎

唔使一星期
夠膽講就算9月
如果撤回加獨立調查加即時逮捕10-20個popo
至少8成人滿意

唔關事，班狗跟本就垃撚圾

香港對班低學歷狗真係好撚好
其他國家 就算大陸公安都冇咁好

香港攞命在政府太有錢，可以完全收買警察

咪on9
香港班狗係冇腦垃圾
唔做狗根本搵唔到食
點會變節

聽撚住先啦

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

香港黑警死全家

香港警狗正畜牲

起碼亂尻打人，事後有追究，要受靶。
香港，打完仲無穿無爛，好威威。

有俄羅斯一日都唔使諗

你同樓上都啱
不過都無乜分別

btw 雖然白俄警無老解督住 但都有俄佬
烏克蘭民主化都付出咗烏東做代價

黑警死全家

內陸小國的悲哀

犯法不了

香港班狗為左2-3萬蚊做狗叫佢地奶屎忽都肯
根本不是人

真真心話真好

其實唔需要佢變節
班狗揸正黎做就得
但佢地無人性 乜都濫捕濫告 起勢係咁打

出糧既錢
咪又係香港人比

香港狗隻真係好低等 支那豬圈思想

唔係效忠中共
佢哋係明知自己會成為俾受害者都要成為中共麾下嘅加害者，永遠都想自己係最後受害嗰個而唔係避免再有人受害

Of course

本來打算出老解
侵侵stop左 ja

香港人就係要三萬死晒
所以永遠connect唔到
迫班狗繼續殺人

證明香港黑警係全世界最低水平的兵種

為咗錢可以出賣自我

721之前
邊個會話3萬thz
3萬thz 係佢地自己搞到咁

白警

香港啲狗好撚嘔心

幾年前都仲係 London New York Tokyo Hong Kong

而家已經變成 Belarus Santiago Lebanon Hong Kong

白羅斯人

點解人地咁快ge

條女

咁都和解到？

香港黑狗真垃圾

仆街你講得啱

得支国可以一較高下

我覺得改左執法兩隻字可以做萬能key

無左軍警，仲可以出軍隊？

兩萬人》兩百萬人

一部無腦又蠢既人擁有權力 係好撚可怕

白俄，烏克蘭，老美係企埋示威者嗰邊，香港班死黑警，影張相打個卡就諗住冇嘢

計中計中計

曱甴殺人為樂 thats it.

我都驚反cup

若我們接受政府的條件⋯⋯

on9
仔

大家小心五毛扮兩派分化
一邊屌手足廢過白羅斯, 屌香港人食黃店返工
一邊扮移民撚錫身撚

潰你老母佢同俄羅斯講掂數啦

香港警察係垃圾過狗

香港啲差佬

想知人地國家有無咁撚多藍絲，香港有差唔多四成藍絲
我覺得因為除左香港人基因本身無咁崇尚民主自由外，的確有班人因為大陸而搵到錢，太撚多既得利益者

岩啦，根本仲衰過第三世界

正解

721 831 101 1111

已經變咗返唔到轉頭

係中国，華人真係賤過地底泥

唔係話西方制度一定好，但真係得西方國家的人會發生呢d事

只可以話未完 好似上年林奠話暫援 外媒仆住congrats 我哋

白羅斯嘅
軍警咋，仲有正規軍架
咪一鳩樣，咪幫香港班狗揾理由

邊個你地 邊個我地？

編製以外嘅一樣都有.

Push

偷冰要道歉
天方夜譚

咪傻啦，班狗純粹以殺人為樂

利字當前呢啲關係話變就變

今次贏輸係取決於白俄會否好似當年蘇東坡咁
變做正常民主國家
如果當局只係釋放示威者 其實都係得個吉

加油

喂 收皮啦

之前捉左幾十人入去狗局折磨到D人慘叫 D叫聲大到出面都聽到
開真槍打到人上半身幾個彈洞
用車撞人
有片影住有隻狗好期待同示威者對抗 好期待開槍好似去緊玩wargame咁
示威者真係和解得落咩?
希望佢地只係做戲 等政權崩潰完再清算果班狗

白種人高等民族，始終仲有人性

最主要係好多香港人都無民族意識
香港人自己都唔覺得自己係香港人
點會出黎建設好香港

香港副本難度高

白警喺2014年後慢慢走哂，而家喺度嘅都係黑警

所黑警一定要處決

你唔係要問啊嗎
你係佢地？

而家擺明請班新移民毅進仔，啲屋企人同利益喺晒大陸，唔做曱甴搵唔返咁多錢。

中國人唔係光明磊落嘅人
佢哋最叻用所謂文化去避免明爭
然後用受害者角度去玩所謂暗鬥

華人真係內鬥內行
永遠都係對自己人最殘酷

我覺得啱一半，係呢個環境的確班狗係冇可能企係示威者個邊。但係其實佢哋只需要保持專業。
第一，做緊嘢嘅時候保持政治中立，而唔係曱甴前曱甴後咁叫示威者。
第二，拘捕行動係真係合埋嘅丶用到合適武力嘅，而唔撚係濫捕同係撚咁扑細路。
第三，721
其實唔洗再ff ，香港班狗呢啲低學歷工種，係唔撚會識諗，全撚部垃圾死藍屍嚟，黃嘅警察雨傘運動之後走晒

係岩
但你可以縮入警局
佢出坦克就冇示威了

不過而家damage is done
講乜都冇用

無良心無同理心
咩都唔洗揀

lm

所以咪話香港其實仲差過白俄
至少人地仲有一線希望，唔似香港咁係徹底絕望

香港黑警真係全球最垃圾

我一撚定唔會同畜生和解

搞撚清楚個關係先唔該
係因為發生左咁多事 香港人先會三萬thanks

呢個月見證香港衰過黎巴嫩同白羅斯

咪撚玩
我唔會同香港警察和解

兩個地方內戰過獨裁多年

香港人權仲可以衰過佢地

幾撚痴線

做狗都咁多藉口 為錢出賣良心同尊嚴咋

白俄係歐洲最後一個獨裁政權，如果冧咗意義重大，全世界都睇住，之後就到香港所以大家一定要互撐

由一開頭佢地做錯入咗第二條路, 同香港人只會愈走愈遠愈唔中立

香港罷工仲難過港獨

有啲黃既雨傘後入埋做狗

就係咁簡單

人哋900幾萬人口，睇新聞話上街嘅最多幾十萬人

如果用返啲濕鳩講法，應該有九成藍絲

Btw烏克蘭5000萬人口，係有近半數反對廣場革命

中共係後面做左好多洗腦功夫
不斷分化黑警同市民
又拉攏廢老藍絲 變到黃既唔係主流咁
黑警就合理化哂自己做既野

收皮啦屌你老母
我寧願香港人死晒都要三萬狗收皮陪葬

人地咁快

21世紀全世界大部份地方都係獨裁走向民主自由
剩返嗰d一係本來就民主繼續民主，一係獨裁繼續獨裁
係香港先咁慘由自由走向獨裁，仲要一炮過衰過東歐同中東

證明香港慘過東歐中東

你地無做錯到

香港抗爭者需要一個廣場

中國dna同鬼佬嘅分別，你話鬼佬多左膠都好，係有人性d

香港狗，為咗錢乜都做得出

香港：我而家結唔到婚要玩微博呻吟

都走咗唔少人啦。

白羅斯狗射死咗人喎
好心唔好為咗屌狗抬舉其他國家嘅狗
其他國家見到一定屌柒你

暫時，呢個時候多一個朋友少一個敵人係好事
清算可以等推翻政權之後再做

點都好信過你個空白新ac啦 支那仔

幾時有話佢地冇黑警
戇鳩
而家人地示威者可以同白警和解

香港有白警

應該咁講，香港黑警嘅比例係比其他國家高

六四屠城前都有老解同學生和解 獨裁政府一日未倒台都未贏

點樣加入歐盟先係重點

佢地的自我本身就係咁

唔係囉，佢哋依家個士氣係「成個男人返晒嚟」
佢哋班廢青廢中廢老等左成世先有機會任意打9市民
仲以為自己係正義嘅化身
冇錢佢都會照𡁻呀
權力係會令人腐化

人地有白警，香港班狗有邊隻唔係黑？

弱智仔咁就想幫班狗洗白？

外國好正常 人哋本身民主 同埋殺咗人要填命 香港 你見到狗嘅行為
仲有班被自殺

D狗狗以為自己打緊恐怖分子

不能同意更多

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

白羅斯咁既情況只會令全世界認為對香港狗隻唔需要手下留情

香港個班係賤種狗[/b]
話緊你呀MON PO狗！

其實冇得比，人地本身係同一個國家，示威/革命可以直接搞到政權

而香港成個政府都只係condom，北面係世上最大獨裁國+完全思想控制，起碼10億人想香港死

香港咁都未死得，都係靠我地個經濟底好+今次識打國際線，已經好勁

香港係第四世界

洗你老母 起下底囉柒頭 點洗都唔會白啦洗白

度度都係
警隊一轉軚, 政府就只能夠跪.

係香港個班人渣要搞到咁.

咁香港有冇狗出嚟話和解？？？？？
人哋國家起碼仲有囉